[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (25) 全員健康上Queendom

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。9月18日，在 THE SHOW中獲得一位。

2019年
於4月20日，一期粉絲見面會上結尾公布將於5月8日以出道以來首張正規專輯回歸。5月14日，在 THE SHOW中獲得一位。5月15日，在 SHOW champion 獲得第二個一位。5月16日，在M COUNTDOWN獲得第三個一位，這也是OH MY GIRL出道以來在M COUNTDOWN中首次的一位。
問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806
待補

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

劉諟我老公留名

新po 留名

Lm

Binnie教你玩音Game

以為教你課金

queendom有中字未

Queendom未播，好似8點半先播

都未播

sor 以為係琴日

當睇綜藝 睇練習過程 或者中間穿插同其他隊互動咁囉
輸贏就預左應該都係4-6多

本放死守留名

lag..

第一集都係搞gag多

播幾耐

10點

今晚應該無OMG stage啦 依家都未開始比賽

成粒鐘廢話

ending妖精剪Jiho亂入出黎

仲要等一個禮拜

新post lm

190804 Vlive躺放中字

M Countdown小劇場

Queenbom中字 TSKS版

好似有人講過如果想劇透討論請最好未加密前打定劇透
之後加密幾次再討論
不過又聽到有人話出得兩組 唔知劇唔劇透有冇分別

好快呀 訓醒就有得睇

我諗佢意思係因為節目係預錄，唔好講定第一rd結果/第二rd結果咁掛

瞓醒要番工收工番去睇

後日本來有THE SHOW浦項特輯突然間話唔去 唔知做乜

SKETCHBOOK EP.55 BUNGEE打歌期+人歌1位後台

日式Style真係無韓國Style咁靚

勝熙喊成咁，之前辛苦啦

呢套野根本就係黑OMG

佢仲要寫係好的例子

我覺得除左jiho勝勝其他都唔錯呀

沙沙同定幾正

Jiho咩事

JIHO

Rehearsal果陣沙沙仲坐喺度
到Jiho退場 正式錄果時要埋沙沙上陣

Jiho

雖然我都好想多D睇到omg performance，不過夠喇
4月尾開始日本活動，5月8先由日本番韓國，即日開ssfwl showcase，5月打歌期飛新加坡公演即日來回，（mimi病），6月打歌期完，7月日本活動+公演，Queendom預錄，8月bungee回歸，成員已經話得得3日時間練（BINNIE、JIHO先後病、YooA整親腳）局住2星期完打歌活動，繼續Queendom預錄
9月尾2場con（未排過），Queendom 仲有一個預錄咗2個環節，即係仲有一個未錄，10月24新歌cb，24 ,25,27日本con
未計成員各自上綜藝，點頂呀，有韓國miracle要求取消9月尾con，我都會支持，我想佢地長做長有，唔係第5年都未夠就收咗皮
今次bungee cb，我唔知binnie係狀態差定咩，但performance既時候/好多影相既時候（唔計fs）都已經無笑容，攰就抖下啦，腳斷就抖下啦，YooA fs既時候因為自己腳斷同Miracle講“mi丫呢”，其實我先想同佢講Sorry，我都好心痛佢傷咗都無時間/無得比佢抖
Sor too long

官方話Jiho係重感冒同眩晕症，依家同屋企人一齊休息緊... 其實一開始病就唔應該勉強自己

勝飯留名

我覺得要取消都要取消左921個賓賓拼盤con先

數漏咗哩個
31號既fan cam（youtube)部份因歌既版權而下架

CSH 個naver channel

琴晚沙沙好似搵番密碼，聽講上過官咖同Miracle吹水

幾時搵番Vlive密碼

Sketchbook 54 英字

190804 Bungee comeback前躺放中字

SKETCHBOOK EP.55 打歌期&人歌一位後台中字

一位
勝熙喊足全場

之前有人SEND過呢個出黎
搞極我都係Register唔到
有冇詳細D既教學

Google twitter都試過
就Gmail ID PW都收到但都係唔得

有無係垃圾郵件確認個Register

得了
如果想申請但又未搞既唔好好似我咁
貪方便禁藍色格裡面果D 希望咩都唔洗理一鍵登入
我搞極都係咁Error 可能我問

最後禁左紅色圈
入ID 密碼 GMAIL
再去GMAIL Junk mail確認就得左

我平時用開Twitter或者google
Fb好似bugbug地

9月Concert延期

都好嘅，本來都真係太趕

Jiho cafe update

很擔心我對吧TT
很抱歉現在才來
讓Miracle擔心了對不起
說了不要生病TT結果我生病了呢TTTT
我們Miracle不要像我一樣生病了TT
健康還是最重要的TTT很抱歉那天無法站上舞台
感到抱歉的事實在太多了T Miracle不要擔心 我會健康的!
我們再以帥氣的模樣見面吧! 現在 不要擔心了!大家晚安~~

cr. 這裡就是 Oh My Girl 的團站

今晚20：20 Queendom第2集
可以睇阿定同沙沙喊了

希望唔係因為第尾喊

留名等睇Secret Garden逆襲

有得聽舊歌啦

queendom 4次預告omg就喊左4次 有無其他野剪呀

有，每次都多一個喊，仲有Arin mimi 勝熙 Jiho喊可以剪

Arin應該淨係會係隔離招牌笑聲笑班家姐

白瓏你有無link?

搵到了

Start

twitch低清幾順

Twitch好清

OMG stage黎喇黎喇

國樂版Secret Garden

唔記得粉字

我估無咗背景聲會幾好聽, 宜家有溝埋哂有D嘈, BTW整體都幾好丫

好靚

應該唔算劇透所以唔加密了
舞台版LINK
暫時未有時間睇全集只想睇舞台可以睇住先

孝定喊到

無打野啦。。。

明明放左個表情符號，無左嘅?

全集精華重點重溫

FULL VER 版

預告

哩條真係笑死

又會咁啱揀中朴春 好彩係永遠善良的OMG

Next Week
武林 武俠風OMG

中央Cam

飛黎飛去乜都影唔到

Queendom Ep2 中字

SOBA Backstage

終於見到邊尼夾到公仔

Arin記者會

下集又做炮灰

起碼唔洗被不名譽淘汰先

無錯 之後拎咩都無所謂 決賽資格已袋

我講下集姐 唔係有3 round咩 之後2 round包尾都要不名譽下車 btw 其實乜野叫單獨回歸秀 同showcase其實有咩分別

Arin真係企出黎咩都唔識做已經臝哂

佢靠樣搵食

聽講會係Mnet個台到播既CB Show
唔知係咪

Jiho今日已經出番黎公演

唔使做咩

放左2日SL

Creamy candy定定4K版

mang2goon 定定3首4K60版
Bungee

Remember me

Real world

CSH 沙沙 4K60版

DaftTaengk 沙沙 4K60版

勝勝側頭4K版

Jiho Plumia 4K60版
Bungee

SSFWL(側)

Jiho AGT 4K60側頭版

Binnie 1080p 60版

全體4首

希望佢地個個都身體健康

OMG8HK Binnie生日應援
荃灣同屯門Toms n Toms 擺到星期一

勝勝出去食燒肉

路人睇完Queendom覺得隊長好可愛

有興趣既話推薦你睇下佢果集老頑固, 都幾好睇架

巴打識貨 無時無刻都係度笑既糖果隊長崔孝定

咁重手

條馬甲線明顯到

勝勝Vlive

勝勝今日都好可愛

睇完Queendom我都被隊長圈多次飯

有咩團綜係必睇

偽忙內牙定

睇哂幾集Weekly Idol同Idol Room已經很難唔鍾意佢地

呢度有全OH MY GIRL影音整理

mark左黃色果D我都成日無野做全部由頭睇一次就一日

Binnie生日粗卡嘿！！

如果揀一集睇先必睇180911 Idol Room (Remember Me回歸)
有Hanvana同孝定兔子最表現到OMG特點

Binnie 23歲生日快樂

邊邊生日粗卡

之前Arin, 定生日，Binnie post左佢地醜照，唔知今次有無

頭先已經睇左呢集..準備睇埋highlight果d
隊長真係太可愛啦

可以追埋團綜

飯站生日應援片 甜死人

歡迎加入低b隊長既世界

邊尼廿三歲生日快樂
起身就去飲咖啡拎杯套

其他人唔知，但我估阿定一定收埋咗好多

呢幾張飯卡個質感同album小卡有得揮

我記得我入坑嗰時一有時間就追啲舊嘅vlive 用咗好耐先追得晒不過係值得嘅 可以了解多啲 有多啲共同回憶 睇到佢哋真係好愛fans同members 令我入坑更深我而家即刻諗起嘅話我推薦arin生日 喺wm熄晒燈玩尋寶 之後阿定首歌我勁感動

今年以前嗰啲V我都未睇，搵日跳住追番...睇哂洗唔洗幾百小時

我係aing嗰時入坑 我每日睇一至兩套 星期六日得閒就盡睇 都睇咗差唔多兩個月不過慢慢睇啦 唔洗太急

Queendom竟然有外景

你地入左坑幾耐?

Closer 入坑
睇音放見到YooA開場企中間就開始留意
之後見成團圍埋D reaction咁好同埋個隊長咁低b就開始長追

我今年一月唔小心入左坑, 到依家八個月，SSFWL係我嘅第一個comeback之後無耐就係Bungee

睇返啲vlive暫時不了 追連登post都無乜時間 上集queendom都未睇 但我唔否認 國外飯想認識多啲成員 真係要睇vlive同cafe

舊vlive好難追，又多又唔係全部有字幕，漏嘅我通常淨係睇番週年紀念就算
Queendom一集個半鐘， miss咗1集好無動力補番

Queendom都係得兩集啫 唔會掛

唔係好知你講乜

結果拍哂成個節目OMG都仲係得同梨子frd
定又企係Kei隨離
邊又坐係包隨離 Arin智愛 勝熙智秀 Mimi Jin 一個新朋友都識唔到

打漏咗，我係想問有無關係

定定話搵唔到搞笑相
果然愛妹心切

Baby Soul隔離綠色衫係邊個黎？唔係好認得

哩張係佢自己既搞笑相

上次俾Binnie貼完醜相明明話會報復 渣架

邊尼生日快樂

會唔會打散重組咁玩

Binnie愛的信箱

睇完idol room Yooa個身材好屈機

定定團欺作為隊長嘅犧牲

WM Cafe update Binnie多圖

生日V

成面都係

Arin搞9姐姐

打開時已經一面都係

似乎個Vlive已經劇透左
今日Queendom錄影
成班人慶祝Binnie生日
應該有節目份量了

三金髮

嘩，原來Yooa開過獨v,不過都已經係年幾兩年前，嗰時化好白嘅妝..
佢地2016年先有v channel,都出左道成年先有。好想慢慢追番舊v.. 當學下聽韓文都好..

尋晚睇完Queendom入左糖隊坑..準備追番舊V
本身6隊淨係識Mamamoo

好似最近依度嘅新飯都係因為糖隊

嘩，今日remember me一週年，好快。
希望OMG可以越來越越多人識

以前Vlive全部有中字 新果D反而無人做中字

好sweet

紫髮Mimi

希望Queendom可以吸多d粉

Queendom Behind

YooA啱啱訓醒把聲好甜
Jiho幫YooA整頭髮果度

勝熙上 Cultwo Show

孝定同勝熙上次Vlive精華 無字幕都睇得明 喊包定

無大神隔離po有大神差唔多全部片都整中字

someone emailed mnet about why only 3 votes were revealed for "who did better"..said they're sorry they didn't explain it better on broadcast, but groups who felt they were the best didn't have to choose someone "better".

that bit definitely should've been in the broadcast.....

阿定拉唔實條絲帶好好笑

saw them live a couple years ago. it was marvelous

巴打係佢地黎香港荃灣果次睇？

qq leader

OMG投左俾自己?

節目好似淨係講左邊兩隊投AOA. 投俾自己都啱嘅，唔洗煩

定定接唔實粒糖個頹樣好好笑

岩岩追返第2集 唔怪得咁多人比牙定吸飯 可惜被劇透左 如果唔知排名咁睇既話真係幾反轉 不過你地覺得比同行認同開心啲定比觀眾認同開心啲 我覺得同行好少buy清純呢套 觀眾反而多啲

我覺得投同行點都有啲心計，無人識嘅OMG係好恰啲，所以我覺得俾觀眾認同開心啲

睇番佢地初一位舞台，出道左三年終於拎到好感動

我loop左牙定喊果段n次

尋晚孝定去左Idol Radio撐Celeb Five

中字

日本10月新碟出Bungee日文版

趕得切10月尾con可以唱埋

路人飯留名

阿定youtube vlog 更新

有d想買佢地d舊碟..邊度有得買?

舊碟無再出了，可以去信和睇睇...
cd warehouse應該都有近期的

今晚8：20 Queendom EP3
出咗門無得追live

韓國就好，有得放連假香港得星期六放（即係一日都無）

今日好多野睇

重有偶運，不過要返工...無得睇live

這些機會

偶運射箭隊 + 勝MC

出哂界

好少見Binnie笑到咁既樣

佢單錯眼，好彩無射去觀眾席

笑住跑

個大叔好冷靜

不過今日未必有OMG Stage 我估都係分兩集播

到omg了 (如果仲未播完既話)

好, 下集再見

頂呀

今集OMG有無一分鐘戲份

狂睇勝熙反應shot

頂見到youtube有performance片好想睇。。。

OMG cut

2分鐘都無

今日勝勝同牙定都官推提我地睇，重以為好多分量

應該唔齊既
見官方都有段少少既中間裡面討論片

睇預告又搞到好似班女要拎包尾咁 lovelyz有出外景即係包尾唔會係佢地啦
跪求下集班女有啲dancer用下連續兩個舞台都無dancer真係好失禮呀WM

係呀，無左cut到前面

睇預告最開頭fing毛巾似係男 dancer?

今集中字，不過唔知有幾多分鐘
都可以睇佢地俾反應嘅

Binnie個武俠look好正好期待呀

勝勝話以為會有佢地舞台睇，被騙了

無fans無人權

感覺係下集放好過放係最後趕收工咁放

最後又好似上集咁 開頭幾分鐘極速播完 然後就沒有然後了

上集算多份量，起碼糖隊帶左我入坑
呢幾日係咁搵oh my girl d mv同舞台loop

我覺得係因為其他隊比啲反應太流 無野好cut出黎老實講咩聽完覺得好舒暢 好清爽 唔知時間流逝呢啲真係廢話中既廢話

上facebook見有page share左朴春話唔識OMG單野 啲留言一面倒係咁話OMG識你老鼠有無可能咁少人識

係呀，我都聽過上集OMG同糖隊吸唔少粉

睇依條片牙定真係好細粒

睇哂weekly idol 同idol room覺得佢地基本功都唔錯..好多個都好唱得..跳舞都唔錯..綜藝感都好夠..

巴打你都追得好快
有機會可以睇下佢地團綜，個人覺得都幾好睇

唔識都唔係問題，不過一堆人係度黑OMG

沙沙都拍Vlog喇

理性呀
Mnet d綜藝不嬲都剪到咁樣
佢一定要做d話題繼續吸引人睇
做好自己就夠

沙沙Icon係隻鴨

睇番上次Somi星期六出teaser下星期五先出第一集 可能沙沙都要等到9月20先有得睇vlog

把聲咁似jiho

知道沙沙唔識玩 cafe 幫佢做埋佢果份

沙沙仲記唔記得個密碼都成問題

沙沙八月有上過水覆粉絲留言又玩過下官咖chatroom同粉絲吹水, 所以佢其實記得密碼ga

低調神祕嘅女神

齊人版接力時真係勁

近兩屆都無玩接力?

好似話係偶運女團接力記錄？ 果陣最後一棒Binnie番黎仲有時間梳頭無全力跑

有, 不過上屆Jiho腳傷, 今屆沙沙腳傷+Jiho缺席

1分5秒66 果時唔覺咁快
但發覺之後幾次接力冠軍
大部分1分8秒左右
就覺得返佢地17年真係快

當年真係快人半個圈, 好誇張
今年比人贏番半個圈

就咁睇YOOA好似超班..一跑其他人好似慢鏡咁
Jiho都好勁..連追兩個

You laugh you lose - Arin版

睇哂Miracle遠佂隊團綜..每集都好少得20分鐘..
想佢地好似有Blackpink House既待遇可以去外國玩..

Binnie vlive唱歌

好鍾意Binnie把聲，好有辨識度，Binnie絕對係實力派呀

佢地連拍MV都離開唔到公司，得一次Windy day外景（好似係濟洲）

得1個無實力姐

都算曾經有去過外國玩既
我都唔明果陣做乜唔拍埋綜藝

會唔會太好聽...

YOOA跑果棒型到

16中秋果屆好似係1:11:59
17春季果屆wiki寫係1:15:16
最近果兩屆d女團冠軍都係1:09(I*ZONE)同1:13(宇少)
齊人有得鬥下既

原來WIKI錯...

同屆男子金1:03銀1:06銅1:08

BINNIE衝線認真D感覺應該快過1:03...勁過男團果屆..

希望下年可以齊人跑番次
哩兩年咁啱偶運既時候都有人傷咗, 好可惜

真係好快呀

솨솨 그림계🎨(@O____Xc) 님을 확인해 보세요
個channel d fanart好正

沙沙

剪到好似有機會包尾咁..

大家都好貪婪想學勝勝靈活既眉毛

沙沙Day

睇黎最近twitter orig link神神地 成日無啦啦有1/2張貼唔到

係囉

係，唔知咩事，搞到我都係down咗upload過算

岩岩我上面官方twitter orig link down埋再up都唔得

CSH整既YooA生日片一定要睇啦

沙沙生日粗卡

有D 貼極都貼唔到, down埋再up都唔得 方格仔自己禁

yooa hb

好奇邊個成員會第一個post HB

盲估機會率 勝勝最大機 定定第二機 Binnie第三機

bgm : make miracle

雖然我都估勝熙係第一, 不過既然你估咗, 咁我估
1. Jiho 2. 定 3. Arin

睇返原來沙沙係打算出戰偶運投球
但最後腳傷所以冇出現

開頭中間D訓練片都見到沙沙

入坑都一段時間 但係我完全唔知有呢首歌嘅存在睇返資料原來係唔知咩活動特登整嘅一首歌

哩首歌淨喺平昌冬奧應援演唱會唱過一次，無聽過唔出奇我都係特登查先知有哩首歌

呀，好可惜呀

果然冇意外都係勝勝最活躍第一名

等 twitter英翻再貼過翻譯

孝隊第二跑出，無意外的結果

定兒輸咗半個馬鼻

佢地今次唔知點解係喺to Oh My Girl區到出貼，得沙沙可以回貼

都好 比大家易 d拉落最底睇對話
意外既係沙沙肯上 cafe reply

意外既係佢記得密碼

不過仍然係 icon都未識set

得三個cafe常客有set

貼返勝勝 cafe作文英翻

cafe wm沙沙多圖

定定作文英翻

twitter拉落去下面仲有段落仔注解英翻

邊尼出黎破壞沙沙形象未

mnet=魔鬼剪輯
但期待OMG個Stage，套衫好似幾好睇
幾時先唔再著黑色呀colourful d唔好咩

incredibly long legs 勝勝咁識講野

我YooA

去左但冇開/閂左門 證明自己有去

今日係時候去飲咖啡

YooA commented on Seunghee's post -
YooA: I love you too, my friend that I love ㅎㅎㅎ
Seunghee: ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠI luv u❤️💛💜🧡

YooA commented on Hyojung's post too -
YooA: Unniee ㅎㅎ
Thanks to you, I think I end up taking the pictures that I don't take often hehe thank you ㅎㅎ
Unnie you always work hard and I love u ㅎㅎ
Thank you for the birthday wishes ㅎㅎ!!

Hyojung: Kikikik I love youuuu ❤️❤️☺️☺️☺️ I have to capture your super pretty facee ofc, I'll become Shiah's camera girl

i'm looking at oh my girl's v app channel and noticed that ever since vlive got the function for broadcasters to set their own thumbnail binnie has set a thumbnail for all except 1 of her vlives but NONE of the other members have done it at all LMAO

Binnie真係最細心 有心機去研究點搞呢D果個

想睇Binnie d相多D

沙沙讀生日信

著到咁hea拍生日片

我覺得Binnie唔敢再post惡搞相㗎啦

我仲等緊，我覺得前面會好溫馨，最後一定會有驚喜

咁多個好似得Arin有喺Cafe同粉絲見面，唔見都啱嘅. 一陣遇到瘋狂粉絲
沙沙有簽名都算唔話得

今日原來有活動, 有粉絲唱生日歌

沙沙喺twitter講生日感言
差Vlive就搵番哂所有密碼喇, 究竟有無咁既可能呢

沙沙一日出咁多Tweets

Bungee behind part2 多圖

英翻版

第3名 Mimi 不過唔跟前2個放 TO OMG度

沙沙搵番vlive密碼啦

已經唔記得佢有幾耐無自己開過vlive喇

真係好耐

撞邪囉 數據狗巴終於等到呢一日

naver post update

大奇蹟日

裡面仲有片睇

貼多次呢個twitter
近排更新英翻更得好密下

Yooa

係你生日完之前我可以做既野
同你講聲生日粗卡

可唔可以將哩日拉長 都唔知幾時再有哩一日

重點係Binnie都未Po文

190906 阿定同勝熙一齊vlive既部份中字

有翻釋太好了，最近都沒人翻vlive 呀

沙沙講英文

FROGSUBS OH!MYGIRL(@frogsubsomg) 님을 확인해 보세요
依個account 都好努力做翻譯，最近譯左生日郵差筒

係Gmarket訂左隻秘密花園
好少追偶像追到會買碟

秘密花園隻Album入面成本漫畫咁幾靚架

個網唔錯
居然有"聽我說".. 再舊啲我諗全世界得番二手，因為無再印啦。

想買埋closer果隻但可惜買唔到

yooa says the manager with her now is new and he's nice 😆 he even sang happy birthday for her when she asked and kindly reminded her to make a wish before she blew out her candles 🥺

YooA: Manager-nim why'd you stop singing halfway?
Manager: *claps enthusiastically to compensate*
YooA: Hurry! Sing happy birthday!
Manager: *sings obediently and reminds YooA to make a wish just as she was about to blow her candles*

欺生恰新人

金髮美女

啱啱前幾日睇咗Queendom
本身係想睇(g)-idle, MAMAMOO同AOA
但係睇到Oh My Girl嘅Secret Garden舞台真係好撚感動，有種其他女團冇嘅仙氣散發出黎
之後Loop左廿幾次呢個ver.嘅secret garden
準備入坑，so far淨係認到勝熙

好開心Oh My Girl po越黎越熱鬧，聽日又有得睇Queendom喇

我都唔係入左坑好耐，佢地嘅仙氣真係其他團搵唔到. 成員算易認，因為個個都好有特色
森系主打歌除左Secret Garden, 重有Closer, Windy day, SSFWL.

我都係睇完Queendom入坑..本身都係為左睇Mamamoo..
結果可愛既糖隊搞到入左坑

其實新歌Bungee都幾好聽..好夏天好有活力..
Remember me都好好聽..

上集都未睇無OMG同埋睇左stage片就懶得追

其實omg d 主打 除左color book 之外都好聽

佢地啲回歸風格好似梅花間竹
Bungee之後可能又到森系..

係..近呢一年D森系歌通常都會有好成績..希望下首都可以拎到幾個一位

又黑神經曲Coloring Book

香蕉過敏猴子係其中一首另我入坑嘅歌,個MV同舞都好可愛，依啲風格係OMG先carry到，不過我都估到嗰時有啲人因為Secret garden入坑後再睇過敏猴子個轉變太大接受唔到

雖然嚴格黎講依首係小分隊Banhana嘅歌

菲律賓Miracles 悲劇了, 連宣傳片都出埋都無得睇，所以OMG嗰期真係可以唞下啦..

取消咗唔去菲律賓?

主辨單位延期成個演唱會

90kg的阿定

阿定學埋哂Jiho d衰野，官咖一次過po幾十張圖

50張

訓醒就有咁多相睇咁癲

咁晏訓醒？

今晚8:20 Queendom omg係第一隊出，唔好錯過呀

到Jiho官咖圖海

Jiho 29張

希望佢播多D事前準備 想睇埋佢地揀歌都玩遊戲

成日自稱sexy既jiho

孝定心情好係咪今晚有好事發生呢，好期待

Queendom開始前冇獎競猜 omg會排第幾？

宣傳大使

好期待今晚個舞台

定兒vlive

孝隊係咪諗住用vlive直播Queendom定係Schedule 寫錯

Idol radio..?

近排Idol radio播Idol Playlist 特輯
預先錄定既就咁播出黎 好似係

哦，原來錄定左

同一時間播點睇兩邊

Queendom links

睇完第一個stage先去食飯

頭兩條link 無Queendom 今日..

有呀 做啦

頭先未夠鐘姐

勝熙做咩喊?

咩小遊戲黎

頭先做緊嘢睇唔到 睇完大家啲cm令我好期待

落少左格不過好彩唔關劇透事

都真係幾主觀

無劇透之舞台版

屌你唔出結果。。。

屌你mnet

真係比想像中仲正100倍

NO CUT版

好正個STAGE

LOVELYZ 同OMG一齊上咗搜尋榜係咪因爲omg

上咗好多榜喎melon仲要搜尋第一

紅啦

瘋狂Loop緊今次舞台

SSFWL正到睇完Queendom先手痕聽咗呢首入坑

個舞台好過癮到底OMG個編曲有幾鍾意中樂 同埋其實個舞台好森林系起碼有自己風格先

遊戲王阿定

呀定

真係紅啦

Youtube純享版view數都岩岩過左(G)I-DLE
今次個stage真係好成功

仙女風大發

啱 其實人地有人地玩唔同風格玩girl crush 我地森系一路走到尾都唔錯

唔係飯睇完queendom留名
幾鍾意YooA把聲

今次隻歌最enjoy就係邊妮把聲
夾到爆

韓網友的評價

傻定

訓醒個心心數已經過左1萬 開心死

韓國熱門一，睇落好似幾好咁

369

Ep4出左中字啦

你快過我

睇完生肉睇熟肉

彈幕勁多劇透

音源完降melon 81

Melon音源空降melon #81

成個鐘都無人講咁都撞車

食完飯諗起出咗音源想查下，咁都撞到

jiho好正

88 now

仙女風一秒消失

差啲唔認得Binny

出道第一次長髮Look好似係

Thumbnail白衫長髮短牛坐喺到嗰個係邊個

忙內 Arin 崔乂園

Thanks

bugs #1 祝卡

上次丁完又咁快唔記得？

喂咪亂講啦

熄咗佢咪得

Naver blog Arin update

放工一番到屋企開NAVER睇仲係一位緊..好勁

Queendom前真係估都估唔到

d心心數同view數多到嚇死人

2300 KST bugs榜 NAVER榜1位 Melon重新入榜

2400 KST Melon 78(+13)

0100 Melon 77(+1) Bugs 1 NAVER 1 封榜

未聽過邊咁既聲

有Binnie睇

原來jiho有啲咁無聊既習慣

11:11嗰個？

勝熙嘈到

勝勝又亂入(外賣)

Bin 4點po宵夜

Twitter search #MiracleSelcaDay
有無咁多鬼妹Miracles..

以前開Vlive show過幾次出黎 jiho時多到痴線

跟住勝熙又係勁鐘意勝熙時出 post update官咖 成班女無個正常

190918 Tmi News （阿定）

lucky fans

上左苦勞榜 慘

眼鏡邊 好癲

肥定battle trip特別MC

Spotify有左Queendom Pt.2

正..即刻加入歌單無限循環

下星期六定兒上認哥

嘩 大發

咁快紅到上認哥 ？

又上返79

估佢唔到 仲勁過bungee
食啱韓國國樂條水Jiho真係幾好諗頭

其實成隊都好有想法..佢地知道自己既優點..
仲諗到其他組合既風格玩獨一無二既悲情歌路線..
加上本身個個都有實力..
可惜既係Yooa傷左...有佢係中間應該更加仙

Yooa一個人唱歌part神來之筆，好有凄涼感
睇彈幕感覺大家好喜歡OMG呀..

定兒Queendom圈了一票粉

快啲星期四啦 第一次咁想追queendom

已被圈粉

上個禮拜就係 今個禮拜播佢地出去MT分分鐘要等3個禮拜先有omg stage

應該冇stage不過好想知今次ranking

睇B站彈幕D人講下個舞台10月1定10月10先錄第3輪合作舞台

只知道10月24出決賽曲音源, 31號決賽直播
即係仲有5個星期睇先到決賽
預計都係2集左右會播第3輪既合作舞台
即係應該有3集係去玩

好似係

求link

港女

queendom melon上到#69 痴線

睇youtube d comment話closer都上左melon 榜?

呢個網要有AC先睇到

第一次請到
右手邊禁人仔ICON -> 熄機ICON -> 最底紅字Register ->
Tick哂2個 -> 最底 OMGFAN Join

之後ID, 密碼, Nickname, Email果D
Email要禁LINK定打Code唔記得左
Gmail既話要自己去返更多->垃圾郵件到搵

之後登入完 上面最頂堆韓文第三格就係影片
好多新既片(無字)都會喺度搵到

dance genre 100名內

勁過自己comeback

最爆今次

可惜今季最新流行節目無人做中字/英字

成功 register 咗喇 thanks ching

Ho ball!!!!

#68

喺舞曲類別入面 closer新上榜 其他歌都好高排名

朝早跳40位上左#47位 我有無眼花睇錯

0900KST 44(+3) 我都諗緊有無眼花

逆襲 逆襲逆襲

勁

其實點解melon榜難上咁多

我覺得mnet榜難上D

邊邊派糧

OMG第一次有兩首歌入日榜Top 100
Destiny 85
Bungee 99

如果Queendom爆冷贏左冠軍唔知會唔會爆紅呢?

可以幻想下嘅
如果係同時comeback成績都係要睇粉絲人數，好難...事前競演就話現場投票je...

綜藝節目啫 贏唔贏到冠軍都無乜所謂掛 贏左都係多幾篇大字報 靠住首歌有熱度有無得賺番幾個綜藝節目上下就真

Mnet出左Behind

勝勝

Melon用嘅人比較多 基數大 要更多人聽 排名先會變
相反其他榜基數比較細 比較少人聽到個排名就會變
所以上落快啲

應該係咁

之後開po不如加埋Queendom stage喺template個綜藝節目到好唔好？

宜家Spotify search Destiny係出omg個version先

kkbox 都係

好嘈

笑到碌咗落地

坐緊車無帶headset無得聽聲

如果可以出埋直拍版就好喇

長髮邊

乂園

眼鏡乂園

趕得及䏲最後個瘋舞

叫強国還錢 唔係就放棄統治香港

仲爭3千4
幫手簽左佢同搵人簽左佢啦

8D版DESTINY

I've assigned five hours for practicing their songs on my celesta and chimes. Many students today learn violin piano judo and japanese. I honestly dont know how they juggle them as they have to spend time practicing each of these activities. perhaps their parents want to kindle their interests and see which one they have a talent for it can cultivate an interest in.

which songs you practised bro?

c hing this one is jeng

師兄既神作

kiyowo

今日訓醒又係#47

凌晨音源衝得好勁

同琴日一樣0900 KST Melon榜#44

韓國米拉克衝呀

Oh My Girl worked SO hard on the Destiny cover 😭 they're geniuses

🐿️ The flute in the beginning was our suggestion. We searched up tons of videos on youtube & showed our director & told him exactly the image we wanted
💜 The director has worked with us many times before so he–

你講完呢句先知原來你個名既米拉克係指miracle

係呀，我見台仔係咁叫

原來我追既idol已經成長到咁認真既音樂人

Oh My Girl is #1 on the list of Buzzworthy Non-Drama TV Show Cast Members for their appearance on Queendom! This ranking is based on the week of 16 to 22 Sept.

Oh My Girl is risingggg
#오마이걸 #OHMYGIRL #퀸덤 #Queendom

叻呀

紅啦紅啦

Not only is Seunghee being recognized for her adorable features, but also for her amiable personality. She is known for being adorable and cute as well as for being friendly and caring towards everyone. People have compared her visuals to Pikachu, and she owns it well!
勝勝

韓仔識做就即刻全體上番次認哥先啦

定定呢3張正到

狂loop

睇完mr removed...其實佢地係咪全Live? 孝定同勝熙肯定係，Binnie都唔奇因為佢都間唔中開vlive唱歌，Mimi口型都係100%夾到, Yooa只係企定定唱幾句，都幾肯定係live, 佢地嘅舞唔算太激烈，我覺得係唱到live嘅. 我聽過音源版，同live版係好唔一樣(雖然都唔代表live版唔係預錄).

轉貼下ptt既po
Prolix係ptt Ohmygirl版版主&facebook “這裡就是oh my girl的團站”既管理員+中字製作人之一，今次轉載完篇新聞之後喺下面comment到不斷更新同推薦入坑歌/舞台，雖然可能有好多歌/Stage都聽過睇過，不過有興趣都可以重溫下同埋睇下台灣Miracle 既留言

呢D特別stage無其他參考既mr removed根本亂做 睇完就算唔駛當真

答唔到你 但我覺得唔洗太執著呢D

以下不專業9UP 應該講錯既野都好多

首歌本身可能有好多個唔同既版本
最後大家聽到D音源網放出黎既音源版
錄音室可能亦有錄低舞台用連呼吸聲既MR版
仲有當日舞台預錄版, 舞台真唱版等等都有機會

可能最後電視上面播出既版本係
由唔同版本剪完幾個版本合成既版
即係可能段歌頭幾十秒係某一版, 去到下一段又CUT其他版

當然亦可能只係其中一版一首到尾冇加其他版本

更何況MR REMOVED呢樣技術既可信性
長久以來都係幾有爭議既一件事

TLDR 個人認為執著於係咪真唱其實真係冇咩用
唔敢講佢地係好好唱功既團 但覺得算係女團中平均以上

好耐未試過拎耳筒聽足全晚

我都覺mr removed不嬲無乜參考價值，係咁岩見到
不過都令我去思考成員嘅實力係點，我覺得vocal 孝定勝熙Yooa Binnie 唱live係無問題, Jiho..唔清楚, Arin把聲係Destiny疑似tune過 (無理由咁好聽) Mimi rap都應該幾好, 上次聽Mimi encore stage rap都幾穩

即係電視觀眾好難到現場版

聽咗Queendom 咁多個stage，都幾肯定其實每隊上台條soundtrack都係有人聲（墊音），我覺得每隊都有開咪（至少幾隊主唱有），但其實大家既背景人聲都大聲亦都係事實，所以我見唔少人喺唔同平台質疑各團係咪真唱，質疑都無可厚非，加上我當Queendom係綜藝，已經接受咗所有團都係半唱半墊既

我都唔信港女把聲咁好聽，係咪太衰

係

大家都係OMG黑粉

唔是踩但成隊aoa除左jimin真係聽唔出仲有邊個有開

ㅇㄹTwitter 有個fansites list 新粉可以參考下
原來OhMyTweet 都係佢另一個account

有啲我都未睇過

呢篇文話Queendom舞台Mnet無支援全部都要公司自己俾錢
咁WM今次都算幾大方俾心機

如果再大方D下次去拍下外景MV就好

d錢今次用晒啦

WM今次靠OMG食糊

今次搵到錢啦

秘密花園隻碟到左，真係成本漫畫書好靚
可惜我係韓文苦手睇唔明

公海中字版

有冇牙定WALLPAPER SHARE

近期好似無乜直拍

幾時再黎，我買飛

今晚開始又有公演啦 10月頭又連住兩日公演

牙定同好

10月頭拍埋Queendom好似有一堆行程
又有fancam可以睇

原來10月27東京有concert,
我10月31先去東京

沙沙vlog黎喇

咁就一年
佢地離開APM個陣仲我可以同佢地免費Hi touch
諗返起都幾正
個陣差啲就想入坑

YooA Vlog

Binnie個笑容

10/1 Queendom錄影
10/2 洪川軍人節
10/3 中秋玩具節
10/4 晉州 公演
10/5 桂陽 公演
10/6 韓國職籃 Wonju DB 原州東浦新世代隊主場開幕戰
10/7 光州 2019 Cheongryang

睇黎Queendom真係駛左好多錢

Binnie d reaction真係令人想一睇再睇..

Binnie上集啲反應笑死我

暫時十一月好空🤔

mnet話有俾錢

隔離台睇雞碎咁多...

勝勝真係好可愛

糖隊真係好gfable

沙沙生日信中字

binnie生日信中字

聽日就播下集 但上集OMG part重覆睇左唔知幾多次都未夠皮 睇到人地讚佢地就覺得好爽

個stage我加加埋埋應該睇咗差唔多50次

我都係 根本停唔到手 真係好似d人講笑咁 一日淨係做三件事 吃飯睡覺Destiny

日日都要睇，就黎睇到識背

我都係..我download埋落手機睇係街有時間就會拎黎睇

一路開工一路聽Destiny
應該聽咗過百次

今晚終於公佈成績喇

呢張畫得好靚

會唔會太誇

190921 KBS 戰鬥旅行 中字
有阿定呀呀呀呀

上去做Special MC, 剪輯版, 有畫面大概有4分鐘

得4分鐘

我理想型

我覺得細個最得意係Binnie,沙沙細個個髮型

Today, #OhMyGirl’s Destiny was on the radio for the first time. It was a Requested song at noon hosted by Kim Shinyoung. As expected, Kim Shinyoung is a big fan of OMG.

勝勝又發癲

好緊張呀

今集應該都係輕鬆既一集

仲係上次個投票第1

有冇人cap咗片 miss咗live

thanks粗卡

今集好似太輕鬆

Arin

最後會發現，“Mircale最想聽”果首其實係SSFWL

Arin Jiho
Fashion既野我真係識條鐵

咁friend

有公司卡係咪買鞋買衫都唔使用自己錢

點解咁耐都未有中字㗎

Queendom EP5 中字

終於出 又有得睇公佈排名

最近依幾條vlive有英字

依個得日文，可以睇少少漢字

連日文都撈埋
依家播queendom好似大陸粉熱情番少少
愛的郵筒全部成員都做哂中字

呢集其實幾好睇 幾鍾意睇呢啲團同團既interaction 起碼睇完會對大部份人多左好感 華莎果段真心搞笑 希望佢地識多啲新朋友

希望可以保持熱度

wuli cute rapper MimPD

大師兄係咪準備黎黎

今日好似上過頭二百

如果fans想聽的歌係Closer、個stage又做得唔太差既話
不過我覺得近幾年omg/wm好少好少好少出closer既stage

孝定傻瓜

Binnie好可愛

[閒聊] 在Queendom播出後逐漸逆行的歌曲 (Closer)

190928 認識的哥哥 中字 (阿定)

190928 KBS 戰鬥旅行
阿定cut得2分鐘唔出中字喇

首管弦樂團純音樂真心超正真係完全迪迪尼feel 就好似電影入面啲公主會唱嘅歌

偶運OMG Cut
完整版中字有6集唔po了

SKETCHBOOK EP.57 唔記得po過未

Omg 真係慢慢熬出頭。

好癲 Closer genie上到#102

Genie #89！！！！

大大~~~~發

Melon 仲有冇升

原來destiny melon仲未出榜

前日melon日榜仲係400幾 今日melon日榜已經#225 會唔會有miracle呢

有 oh my girl 就有 miracle

如果closer入到Melon top100真係不得了

如果queendom真係有closer stage好大機會

以依家個勢...可能會掉番轉 電視未做到closer stage已經...

早晨 Destiny Bungee Closer三首歌都要加油

九月最後一日fighting, OMG fighting

今年買唔到season greetings好唔開心

我之前都係淘寶買..

Destiny Melon周榜 #89
Bungee跌出左周榜 新歌係時侯上黎啦

Bugs頭先1點入過#89
Genie尋晚入完100依家係200內上上落落
Melon舞曲榜#24 4點就知日榜排名

首歌真係好神奇，明明無宣傳/無Stage，一句關於佢既野都無喺wm/omg/Queendom到講過，但係突然可以重新有人聽甚至宜家咁短暫上過榜，成件事好奇妙
btw 想問melon舞曲榜係禁邊到睇，同埋100名外既歌可以點查榜

melon 100 外要用desktop版㩒入首歌度先睇到

舞曲榜睇呢度

日榜排名係首歌度睇

其實開始左Queendom之後OMG都多人search左 然後條條片同埋destiny 音源舞台下面都好多人留comment叫人去聽Closer 神曲要加油呀

Melon日榜152

Closer 日榜推移
OUT-960-746-649-528-528-504-485-484-256-225-152
Come On Come On Come On

Tomorrow is the day of the Queendom recording. There are three contests. Vocal unit, Dance performance, and hidden masterpiece stage by fan recommendation. There are a lot of rumors about what #OHMYGIRL will sing. One Step Two Step? Checkmate? Twilight, Closer? I expect spoiler.

因為我哋係奇蹟

想睇一步兩步